{
  "info": {
    "name": "繁體中文",
    "flag": "🇹🇼"
  },

  "data": {
    "controlMenu": {
      "User Settings": "用戶設定",
      "Close Panel": "關閉面板",

      "Upload": "上傳",
      "Upload Image": "上傳圖片",
      "Edit": "編輯",
      "Edit Image Config": "編輯圖片配置",
      "Select Position": "選取位置",
      "Select Image Position": "選取圖片位置",
      "Show Overlay": "顯示疊層",
      "Hide Overlay": "隱藏疊成",
      "Toggle Overlay": "切換疊層",
      "Save": "儲存",
      "Save Image Config": "儲存圖片配置",
      "Load": "加載",
      "Load Image Config": "加載圖片配置"
    },

    "imageConfig": {
      "Image Config": "圖片配置",
      "Reset Image Config": "重置圖片配置",
      "Close Image Config": "關閉圖片配置",

      "No image is loaded.": "沒有已加載的圖片。",

      "Width": "寬度",
      "Height": "高度",
      "Lock Aspect Ratio": "保留長寬比",
      "Palette": "色板",
      "Select Available": "選取可用",
      "Select All Available Colors": "選取所有可用的顏色",
      "Select All": "全選",
      "Select All Colors": "選取全部的顏色",
      "Unselect All": " 取消全選",
      "Unselect All Colors": "取消選取全部的顏色",
      "Image Dithering (Smoother Color)": "抖動圖片 (更平滑的顏色)",
      "Free Colors": "免費顏色",
      "Paid Colors": "付費顏色"
    },

    "userSettings": {
      "User Settings": "用戶設定",
      "Reset User Settings": "重置用戶設定",
      "Close User Settings": "關閉用戶設定",

      "Language": "語言",
      "Theme": "主題",
      "Overlay": "疊層",
      "Mode": "模式",
      "Image": "圖片",
      "Progress": "進度",
      "Background": "背景",
      "Map": "地圖",
      "Black": "全黑",
      "White": "全白",
      "Opacity": "透明度",
      "Enable Colors": "啟用顏色",
      "Select Available": "選取可用",
      "Select All Available Colors": "選取所有可用的顏色",
      "Select All": "全選",
      "Select All Colors": "選取全部的顏色",
      "Unselect All": " 取消全選",
      "Unselect All Colors": "取消選取全部的顏色",
      "Free Colors": "免費顏色",
      "Paid Colors": "付費顏色"
    }
  }
}
